如果有15日獨處時間，你地會有咩、書/電影/documentary 推薦？

遲D我會坐船橫跨太平洋，會有15日獨處時間無網絡，正係船上面睇海睇星星

我已經準備買好多關於貨船，航海同國際法ge書慢慢睇
同埋本身對天文有興趣我都會帶天文書同down 定through the wormhole, blue planet 之類ge documentary

你地會有咩其他書/電影/documentary 推薦去打發時間？（咩題材都得，最好岩船上面睇）

有無興趣睇埋哲學入門既書
最近無聊上netflix就睇新福爾摩斯 同魔鬼神探

老老豆豆 電影三寶睇咗未

太平洋上咩netflix呀

正係睇過蘇菲的世界，你有咩哲學入門既書推薦？
有睇過Sherlock我會look into魔鬼神探
邊種電影三寶先，連登有好多版本ge電影三寶

百年孤寂
發條鳥年代記

Documentary:

Cosmos: A Spacetime Odyssey

Down 定 200GB av去打丁
一個人最適合做

兩本都無睇過
thanks ching

that's my shit

哩個一定啦

多啦A夢大電影
雲之國、鐵人兵團、迷宮之旅超好睇

Down apps睇天睇星

湖濱散記

哈利波特七部曲（8套）
飢餓遊戲三部曲（4套）
狂野時速8集
職業特攻隊5集
Marvel 18套
星球大戰8集
冰河世紀5集

睇曬啦

down 左NASA 同 Skyview Free

thanks ching

咁睇法15日唔夠用

翻睇，細個睇同大個睇感受會唔同

GOT
americans
American gods
Legion
all Kubrick

咁睇最多人睇個20套

丈量世界，小說嚟，講洪堡同高斯點用唔同的方法了解世界。

另外，博物學家的自然創世紀：亞歷山大・馮・洪堡德用旅行與科學丈量世界，重新定義自然，嚟一本洪堡的傳記都唔錯

Kubrick

Nice! 好似好正，岩曬船上面睇

要down我bt啦
仲俾錢netflix

坐咩?

貨船

買部Kindle Oasis啦。 防水又輕身，跌落海都唔怕。

個15日唔會有機會掂到海水
我應該係哩個post裡面淨係簡幾本唔會太重

屌咁仲睇乜書，
到時敲敲門撩隔離房啲水手做愛啦

你好幽默

我會睇金庸同埋科普野 😆
btw 一半時間用黎 input, 一半時間試下output, 亂寫下或者畫下野, 甚至只係寫下日記, 之後睇返都會好正｡

documentary最近睇咗evil genius幾正

佛學
睇得明的話落船就係另一個你

之前係西藏買左D佛學書但係睇唔明
可能我要揾D入門級佛學書

去拎本正覺的道路
上網dl pdf都得
或者dl mp3聽人講經

免費

鐵達尼號

喺船上面搵條女扑野啦

The Brothers Karamazov
慢慢睇，慢慢諗，一定好有收獲

重返危機現場
雖然好舊但呢類型嘅片好好睇

大吉利事

船上面有99%機會會一個女人都無

咁多正書推介 我應該落左船仲可以慢慢睇

正呀，航海睇天文星象書

已經plan住第一本書重讀A brief history of time
RIP Hawking